都話唔好咁快除口罩啦 比人點左相喇

原圖有樣
記住我無野講 我要見律師

但大家唔洗太驚
和理非既比人拉都無事

巴打背定律師電話

聽日再推

其實我一路都唔係好明，呢啲咁嘅相真係可以做呈堂證供咩？
之前又係一大堆咩搵仔tg group, facebook, 貼晒類似呢啲相，喂大佬呀，依家佢話係就係？佢話似樣就似樣？有冇咁撚兒戲呀？

利申，每次見到都有幫手report

16旺角就係用相同片入
呢d真係留番同個官講
重點係保護自己

佢今次係相，片，樣有齊
我估佢一路咩都無換就番左屋企

快啲掉撚晒啲衫剪個髮先

後生仔 唔係割蓆
但講全黑加帽都講左幾年啦
點解死都唔聽

戴帽先好出街

下，我搭地鐵番屋企炸，關我L事
我無野講

唔好玩膠喇，廢藍知
黑警一定知
希望佢見到個post啦

商場係私人地方，仲有好多街坊係到，警犬今次衰左，肯定告唔入

搞清楚
係沙田一直好多防暴
好多人去新城市(火車站)沿路換左裝

我好亂，一黎我唔會po 佢樣
我敢肯定一睇就知係佢
佢係我見咁多個第一個齊曬
影片 衣服頭髮特徵 同正面樣

push

大家要記得保護自己呀

今晚商場入面發生嘅野都一定無事，因為有人非法行動在先

佢仲有幫手頂住火車到門

我無野講，著黑衫啊兄弟

呢次真係無野講

下次除口罩要去廁所換街坊裝先

請問你咁肯定對件事對手足有咩幫助？